﻿Γιώργος Καλογερόπουλος ΑΜ 111520120049
Χρήστος Παναγιώτης Ρίζος ΑΜ 111520120057

-Η εργασία δουλεύτηκε πάνω σε ubuntu.

-Είχαμε συνεχή επικοινωνία ο ένας για το κομμάτι του άλλου.

-στην αρχή συμφωνήσαμε για τις δομές που θα χρησιμοποιήσουμε και πως πάνω κάτω θα στηθεί η άσκηση.
Τα κομμάτια χωρίστηκαν : 

-Γιώργος:CreateTree.c,createTree.h,Stuctures.c,Structures.h

-Χρήστος : InotifyFunctions.c,InotifyFunction.h

-Σε συνεργασία φτιάχτηκε η main και το το makefile.(σύμφωνα με τις οδηγίες στο site του μαθήματος)

Για compile,εντολή make.
Για να τρέχει ./mirr source backup(το source πρέπει να υπάρχει βέβαια)

--Παραδοχές κομμάτι Γιώργου.
Πάνω κάτω ακολουθήθηκαν οι οδηγίες που υπήρχαν από την εκφώνηση για τις δομές καθώς και τον αλγόριθμο συγχρονισμού.
Υπάρχει το δέντρο όπως το σχήμα στην εκφώνηση και ο κόμβος  περιέχει και μια λίστα από παιδιά.(σε περίπτωση του φακέλου).
Η δομή treeNode_t έχει ένα πεδίο type που type "d"-->directory , type "f" -> file.
Μετά κάθε treeNode δείχνει στο αντίστοιχο inode .
Το inode περιέχει κάποιες βασικές πληροφορίες καθώς και μια λίστα με ονόματα που αντιστοιχούν σε αυτό το inode.
Για τις δομές , πέρα από αυτά που ζητήθηκαν υπάρχει και μια λίστα με nodes που το καθένα αντιστοιχεί σε ένα inode ,και χρησιμοποιείται
σε κάθε δημιουργία ενός inode. Την φτιάξαμε κυρίως για λόγους αναζήτησης.
Ακόμα κάθε κόμβος του δέντρου περιέχει το fullpath του αρχείου/φακέλου που αντιστοιχεί.
Το χρησιμοποιήσαμε αυτό για είναι πιο εύκολη χρήση της system για τις διαγραφές και τις εισαγωγές.

--Παραδοχές κομμάτι Χρήστου.
